捐血就是給港獨製造新血

你以為咁講就有人捐血咩
慳d啦

曲到圓都唔明
巴打你去驗下智商好

下？
講得出曲到圓你都唔明既人竟然唔明我真意
你都你驗下智商啦

納dee咁早就9 up

納dee post都有人認真

你估自己八奇咩柒頭

睇下個user名再用下個豬腦